\chapter{Ramirez Muñoz Sergio Ivan Alejandro}

Mi nombre es Sergio y tengo 19 años.

Yo soy de la Ciudad de Mèxico y siempre he vivido aquì.

Quiero estudiar Ciencias de la Computaciòn porque me interesa tanto la parte de software de las computadoras como la parte del hardware. Las computadoras son muy ùtiles hoy en dìa.

En mi tiempo libre me gusta jugar videojuegos, estudiar algo o aprender algo nuevo. Algunas ocasiones me siento a tocar un poco de guitarra.

Videojuegos, nataciòn y un poco de basketball.

Ahora mismo tenemos un perro llamado ``Junior'', es un perro de raza dachshund.
